# Workout Management

Микросервис который будет отвечать за тренировки. Будет хранить состояние в своей локальной базе данных и содержать в себе cервисы: 

1. Cистема абонементов.
2. Фото- и видеосъемка.